「歡送摩蘭奴」哈化柏林 對 利物浦 11

Hi

樓主好波

Divock Origi did not start Liverpool's pre-season friendly with Hertha Berlin on Saturday as planned after feeling tightness in his hamstring.

屌 ， 岩岩冇睇到就快1001

推呢邊

渣

賣左一艾拔圖M波衫，
女朋友著過（著住黎屌）

$500起bid

我差一個咋

$20ok?

good topic

$1

好渣

又hamstring

屌摩賣唔出就落u23啦

冇人接手點歡送

下場作客拜仁
開post嗰個自己醒水
瞓先

咁你可唔可以著住比我屌

#ThankyouAlberto

去邊個

負皮topic

雙post兩邊走

你屌部電視喇，一樣姐

認真
卡拉雲後生好撚靚仔

認真 摩仲好後生 可以再比多d機會佢

好行唔送alberto

18分鍾鼓掌

建議直播燒左佢

屌摩除左用來陪古仔諗唔到有咩用為

人地雙翼齊飛 ， 我地雙post齊飛

Alberto Moreno is a really poor defender. He's got no football brain. He's basically a puppy who has energy but no idea what to do with it.

無建樹 唔值有掌聲

形容得好好

不了，會比精壇屌鳩我

摩囝玩夠了是時候回家

聽朝去排隊牙

正路下半會被反杯

條友防守成日跟住人來退後，唔識睇位貼埋去，防條撚

Andy Robertson coming on to make his #LFC debut at the start of this second half
(James Pearce)

tc班死盲撚點解會睇中屌摩

點都好過摩

希望迷摩可以係呢個最艱難既時候可以團結

我出$501 won
Deal?

屌摩完全係打閘既反面教材

等睇jelly仔表現屌打廢摩

我出502 yen

陪古

羅白神要出來了

50.1 3件

靠你喇

我年紀大 冇心冇力

西維爾係打得幾好

羅白神 我覺得佢係掂既

Dealllm

我就睇下 史獨 狀態有幾好

有冇左閘廢得過摩

鳩折司機

s15 s11 f9 h14 r26

鳩折點睇

好可惜成日唔著入球鞋

軒 一出黎就除衫 ， 咩ec

!!!

識野

想前入定後入

邊個？

陰D陰D咁反軒

鳩折司機都唔識

can 繼續？？

Why not both

系

啫喱仔要戴bar踼

fake 利

屌你鳩折都唔sick

全部都要

學神時代既垃圾除左佢真係搵唔到人同摩比

咁都唔識

其實有咩用？

祖雲奴域

原因

唔想飛釘

King of rubbish

Health data

有心率計？

波型靚D

啫喱仔

我最鐘意奧奧同安歷基...可惜

個波都唔圓既

摩既作用同以前唐0一樣係更衣室KY
你地識條鐵咩

R26 1shoot

記得早幾個星期
英超個fb page搵左唔知邊隊啲球員
拍條片講下個bar有咩用

迷羅了

懷斯

robert son

win

中意懷斯重炮

好似有GPS係個bra到
會記心跳,跑步速度個D
好似年年pre season都有

點解叫啫喱仔

驚蕩失

Can 好博命

羅白神啫喱糖

can咁嘅身體質素唔踢英超有D哂

屌係咪因為果隻啫喱魚膠粉牌子

jelly

聽now講波佬講係有GPS

巴打係舊登都用呢個名？

In can we trust

想轉會 ，比人睇

都係被撚
原來係人地左邊勁

羅拔臣賣咩啊

右邊

細細個除左四方果 食得最多既啫哩就係羅白臣

摩>robertson

屌

似唔似史獨撚摩

咪一尻樣

比d時間啦

對Q勁姐

jelly仔已完勝廢摩

Can 子用速成？

沙拉差啲

一句 迷can 定 老母

沙拿

yes

ok

Jelly

暫時都有做本分 同埋防守時見到佢

overlap出波
幾耐未見過垃圾利既閘做到

jelly 1-0 屌摩

迷丁黨

羅白神

jelly>>>moreno

Robot

JELLY 正選啦

差少少有助攻

salah>mane

R26
shoot : 1
cross: 1
被撚: 1

老母個格唔知點解吸引好多
迷老母

啫哨 > 摩

jelly d位置感已經屌打

jelly 都唔慢wo

Laughed

仲要出得好高汁

旁白都串9廢摩

Linda呢隻老妖婦又大波左

Andy Robertson > Roberto Carlos

左腳打左閘真係好好多

ROBERSON

摩唔係咩

你痴線架

個跑位出波靚到

佳尼做到overlap 做唔到cross

又係軒巨

咁真係廢
旁述都係陳述事實

摩無腦

#thanksmoreno

換古啦，都跑唔郁

屌摩冇腦

真

R26又係有前無後

唔好將jelly做既平常野無限放大啦 我摩仲有進步空間架

高美斯都好撚快其實

又係降班隊執到正野

taa同木燒一齊傷左?

同香港果場唔同

下半場無收火

真係好耐無見過

感動嘅係左路依然放題

無foul

防守有屌摩味

吹啦

依家係咪4231？

係咪錯覺
史毒好似快返啲

比我玩得多

馬貼好路數到

錯覺

新爺爺

唔錫身既史毒跟本要咩有咩

蟲獨個態打後備都難

佳尼好行唔送啦

好似肥左d

高普話未見過佢咁fit

究竟馬馬度沙高走先定艾拔圖摩蘭奴

馬貼

痴左線?

之前驚傷

伊渣

53乜水

兩個一齊

ching sik ball

Matip 真係好勁 完全用到腳長既優勢

上季gomez 打杯仔廢到
而家又好番d

雙閘齊飛 唸起都開心

沙高 閘

識貨玩雙飛

ching上年一場杯賽都冇睇

你試想象 兩個做閘 可以j到 一地都係

GOAL

新爺爺黎

奇哥係樹做咩

新yaya

Wa diu古仔

啫喱仔D走位意識真心唔錯

係錯覺

走啦

u20國家隊刀吾sick

沙拉

佢個仔踢bertha

沙拿GOAALLALLA

古

沙律

古仔打中場真係勁撚到
同沙律夾撚到

其實係正常閘都具備既技能

古同沙夾到

又一個我轟棄將

salaaaalalalallalalala

好撚快 甩開成個身位 輕鬆chip

轟

古沙

心有靈犀咁

古仔 沙律

又唔識

古呢下轉身呢下比波

古仔會唔會太勁

痴線快到

我轟唔賣垃圾

古仔段帶波 打機咩 痴線盤球好似打機咁

沙拿痴撚線

古仔痴撚線 轉身帶波交波一氣呵成....好撚勁

Fsg夠膽賣古？

瞓唔著開返嚟睇就入波

終於買到古沙

沙律做埋大師兄既野

沙律一加速後面食哂塵

當年既直線古

冠軍不是夢

好似打fifa 咁

以前既虫獨古仔

古唔好走

古同沙律好似好夾

solanke keep到係英超咁嘅表現大師兄收皮了

呢球我 念起隊長加王子

我轟唔賣辣殺

聽日仲要返動漫
快啲瞓啦

沙律除左個髮型冇乜唔好

沙高足球字典

好j到

Tc

sss
放直線都要有人跑

古既魔術傳球返黎
好似擺個波係到咁靚

有買貴無買錯
fsg ho ball

屌你沙同古夾到

佢其他頭應該仲7

而且沙律把握力真係好唔錯

我沙

有小明，古啲比波更勁

fsg又贏

所以古係一定要打中間先發揮到

春子上水啦

上年入19球

啫喱啲走位幾好

高普買人眼光

上左好耐啦

中間既古會無左古一招

最已陣 咩基達呀 唔買啦辣殺

daddy話唔可以限死古仔位置

古同沙咁夾 費明奴點算

salah D backrun 得佢同文尼先做到...好值錢

車有冇棄將再放比我地牙

廢9真係

費奴

廢奴

廢明奴

屌你廢鳩
轉左no之後 有冇踢過一場好波

古D 玩具

明仔都諗住chip返粒

會唔會有 巴菜d人響現場 睇緊波

哥狗

F9

廢

跟尾狗

不了

費佬踢咁多場都打左翼，一開季打返正前得唔得架

學藝不精

肯特

廢9

古要走了

呢排古啲長傳準撚到

廢狗

屌你老味....明仔同沙拿埋門處理睇到把握力分別

費奴 呢下都唔入

Salah 屌打廢奴

轟大把中堅

我轟D棄將就算唔係利既好多都好勁
Lukaku,de Bruyne

中場得返軒同取取

不嬲都勁 但之前成日打左邊 冇得墮後發揮者

其實佢練勁d體能，應該可以好似s7咁中前場打晒

費勞 R1+口 咪算囉on99

明仔

費奴又黎

廢奴AGAIN

利狗啲九號

仲有利記屠夫馬達

又進步左，好癲

重要人哋泊大巴就兩三個圍住左路 困死咗古

唉 9號喎

至少要中籠啦

羅白神SHOOT ON TARGET都好過費奴

個龍門放在係天牙

費奴打中場
好耐冇見過
一係假9一係翼

對面一次換成隊

F9 除左件9號啦

蟲獨著返9號啦

9號俾slk好過啦

廢奴比屋企件假波搞到腳軟

見到個領隊好似數夠唔夠人

s7果種係波牛
我好好好好想踢波 踢波呀果種

留意到slk呢幾場啲表現好似已經夠班係利踢正選箭頭
係轟唔識寶定我地個陣真係咁廢

9號魔咒？

53 做咩既

我地多

S7唔會傷 仲要識得間唔中攞下假回氣

踢波的

好串

轟人腳太勁
未證明自己無資格踢

沙高佢有咩特長

原來Hertha Berlin上季都排德甲第六

特長：database

德甲除左頭三名其他都唔勁

古一唔係度 向前傳波 感覺就弱左

想要基達都合理

邊忽似

但中堅位好似迫切D

卡叔

都是黑人

vvd

都係黑色

啫喱仔都好快

已迷jelly

Milner : 我終於可以打番中場

睇廢奴d波真係嘔血

而且好藍難得見到隻左閘後發先至 之後唔飛落去

踢左2幾分鐘 世人對摩既廢已加深

就咁睇 真係得中堅要買

正選係米拿

我諗起屌摩係香港個球

有b2b了 唔洗買人

史毒

史毒真係射手
射返近柱真係陰濕到

史獨

啫喱已經俾人撚左三次

真係fit左既

利華 史浩克衰落晒
新興嘅賀芬咸同紅牛又未算穩定
其實都係得拜仁同多仔

s15又獨又廢

攻強守弱

Flanno

2nd joe

心急到

又係廢9

Lulu既防守犯規睇黎由二世祖繼承

知道屌摩勁呢 唔會輕易俾人撚

一出場就

二世joe 中堅

成個摩仔咁

Gomez踢足

Gomez

哈化個日本仔咩料

係 因為佢仲係前場散緊步
我唔企你前面 你又點撚我

根少都係走吧啦

佢係前場 人地已經埋到黎 真係好難撚到佢

佢飛剷有阻嚇作用

Kent

2nd joe肥到呢
呢2場都7x 80分鐘先出
應該都冇乜前途可言

好狼

古同沙咁夾，加埋mane
如果買到keita同vvd真係可以爭冠
出年先買可能到時古走，又唔知要等幾多年先有希望

死link

操得番架

廢9
獨15

快同好扭 其他普通

唔洗ff了

Kent借多季 應該可以打下後備

印象中佢下下係人身後剷

Kent子好快

kent

啫喱仔初初到步都仲可以百屌成材
廢摩屌足三年

米d手鎚

幾勁

熱血飛剷

借借下就賣架啦

冇ff，係感慨緊買唔到，就係知出年先買，古好大機會走

究竟沙律快啲定文尼快啲

Ejaria

你念下身後隨時有人飛埋黎都咪話唔驚

米仔進步都算大 , 由高波下下打唔中到而家都算清到出禁區外

全能既上帝可唔可以賜利一個識守既左閘

Lovren唔係有後備咩

似足爺爺

一定係文尼全速快d

傻西
個時啲無敵身位真係好撚勁

封hulk

係咪走 係就快

liv's yaya

原口元氣，踢咗幾年德甲了

new yaya

好好J

我覺得沙律快d 文尼政淨好扭d

頭幾十米應該salah快d

留力爭Audi cup

試下買埋奧巴馬
快馬三叉戟

全盛期太短

費奴搭虫獨有冇入過波

文尼係隻腳伸得好長

agger for sure

傷左之後 傻西
JC走果季我印左傻西

第一場就比拜狗炒

唯快不破

2nd joe d步頭仲係好重
操下啦屌

對強隊未驚過

Salah

大勝4:0

呢十分鐘就係古走左既情況

文尼步大
沙律步密
我諗長距離文尼贏
短距離沙律贏

快到

s15 f9態好差

唔好再高d

爭咩丫
兩個一齊出起雙飛丫笨

明爆你都係要食塵

肯特 個樣有啲似基維爾

我利既雙翼

爆佢

我家屌摩深明後防最緊要少defensive error
所以決定唔回防

真係好痴線

廢9中左降頭咁...

我果下以為佢係推甩左個波
點知

不嬲熱身賽都廢

ys 所以bench最岩佢

9號魔咒

slk fit

成個下半場唔知做過乜黎

根少明知自己廢都唔修下身
哪來的自信

聯賽都廢

咁咪浪費左一個後備名單

salah superb

米

佢真係推甩左
點知又比佢追得返

唔出場就唔會出錯

Jelly仔又睇到史獨架喎

廢奴又射

吉祥物

買起利啦

Yes 留古

無人買又唔使走

一出道果時咁Sharp依加

唔係長傳

人地唱歌幾大聲

卡叔呢下同老虎個幾下有得比下

耶耶唔錯

傷患摧殘左幾多好球員

你喇叭大聲姓

jelly仔攻強守弱，左閘防守最好竟然係右腳打去中場既米拿
不過jelly仔進攻好過屌摩好多既

All round the fields of anfield road

We are Liverpool tra Lalala

上年熱身賽都好sharp

we are Liverpool , 差lalala!!!!!!!

會唔會俾人屌嘈架 死利狗

第一場正選打阿記 守到之餘上去一扭三

人地個場係大球場double

收得好清楚

唔噓得

好撚唔尊重人呢班利狗

而家淨係得返硬淨（矛）可取

D真利物浦青訓傷完就收皮
kelly f38 ...

人地好似等人走得7788先開始大聲

人地5萬幾人呀

又係人地主地唱歌 大聲過主隊

當正自己主場

班死利狗當正自己主場咁

我地都係得南翼個幾千個

全世界既利都一鳩樣

唔尊重

大聲到主場咁

德國利迷柒出國際，影衰德國

好多吉位喎

唉 開心完今晚 過幾日又要哭波喪

咁嘈 點踢波 嘈到球證唔補時

劫富

除左比人撚左一下之外 啫喱仔都係對版

羅白臣係有D SENSE,
但交波要改善

你肯定得一下?

無古無咩攻勢咁，佢真係好重要

過幾日想睇拜仁屌打垃圾利再加速買VVD...
睇到lovren 同卡叔都唔開胃

廢奴真係巧廢

冇古 沙拉 文尼功用大減

睇黎今季坐bench多

一次囉

emi-finals

1 August 2017
17:45
Atlético Madrid Spain v Italy Napoli

Allianz Arena, Munich

1 August 2017
20:30
Bayern Munich Germany v England Liverpool

Allianz Arena, Munich

之前唔係賣守架咩
點解係換咗個有腦屌摩返嚟

9號魔咒來臨了

Interception 呢

下場2號凌晨兩點半

啫喱仔今日著番 Nike

有冇手足同我一樣掛住Ings了

高普根本唔會要個防守型閘

又半夜

佢防守數據好似唔係特別好

兩年啦

jelly打正選試下
推米拿返中場
gomez中堅
組軍完成

西波西時間

對面都無咩點攻 好難睇佢守得好唔好

下場比洛賓撚就見真章

u幾時返uk

Norwich 果場

下場會出摩撚返佢轉頭

等睇曼狗皇馬波衫出現

我果陣仲以為佢會救得返渣帥

D利撚又佢當正自己主場

安聯都當到自己主場就威威了

咪就係 唔係主場唔唱得歌架

留黎打 u23 同 d 杯仔仲好啦

agger 做埋翼後備

洛賓：摩蘭奴係我見過最好撚的後防

呢個轉會窗真係好難頂

班球員 好似 累累地咁

未開季就累

唔使撚 根本唔會出現係後防位置

冇睇 想問屌摩係咪走得

倒數緊

高普唔通係魔鬼教練，，

死亡行軍

拜仁請翻黎果個體能教練 聽講係好chur

搭正20:30 先好唱歌，如果唔係你就係狗 等俾人叫你收聲

點

之前唔記得係咪lalala講季前訓練辛苦過開季後

1日跑2次運動場

而家一日操3課
聽到都覺痴線

會有回報

Lalala 體能咁好都覺辛苦都幾恐佈

傷患名單: Milner Clyne TAA Origi Karius Ward Grujic Woodburn

幾時傷埋傷埋咁多人

lmlm

全部都唔嚴重嘅 (好似係)

今日Lovren都冇出 唔係咪都係傷

屌未開季就傷咁多人

大師兄竟然冇傷

進化左

前所未有咁fit

有冇全場highlight睇返

Vvd已經係我地既人

屌你老母修頓

賣我=賣古

謝謝

之前買唔到vvd
唔係傳拿玻里個黑人中堅架咩
依個plan b 都唔差架喎
仲有潛艇隻laporte 都見得下人
依家好似咩聲氣都無

古蹟同老虎撚唔見左

古嘖就算鳩數啦

因為fsg冇諗住會再買人

70m買個個中堅老都得啦 只要人肯放

laporte都ok ar，妖人級中堅，係大傷過驚靈活性爭啲。控波傳波防守樣樣都有

個jelly仔8m 係差唔多料咖啦

Vvd黎啦,修頓乖啦好冇

大衛施華變撚左光頭

廢奴個態都仲係幾差咁
快d pick up返啦

有冇諗過其實係佢本身廢

第一下唔知邊個黎
見到21號先知

Klopp when asked about another bid for Naby Keita: "We’ll make a €300m offer for Keita!” 😂

messi

琴晚真係唔錯

羅白神d防守都幾嚇人，但好過屌摩

仆街 ， 今晚飛台灣 班機取消左

有冇人知取消左要點攪， 佢會幫我改時間 定 退錢

好彩我遲下先飛

Keita算啦，下季拜仁唔買，我地或者有機會

原陣出擊夠做啦

robertson踢得幾好啦
起碼夠自信先
d波俾得幾好

摩冇曬自信

比d時間落魄神啦

手裡劍變身！！

有無片

Feel到呢場之後要唸定改名鳥

好似係同sky germany既interview講
即係得德文版

啫喱子

改啦子好鳥 feel到開始強大

已經好強大

RB Leipzig manager Hasenhuttl says that he is '100 percent certain' that Naby Keita will stay despite interest from Liverpool. [Sky Sports]

又啦子

已經有 la子 同 lala子

大巴大巴冚落迷摩塊面

一定好過Can 子

好威呀 屌你rb

為何還未看開

agger

快d plan b la

keita plan b + all in vvd DLLM

Inter Milan boss Luciano Spalletti says he will "strongly oppose" any move for Ivan Perisic if Manchester United make a firm offer for the Croatia winger.
[skysports］

哈哈

我都想改 有冇推介

咁撚多 平時唔見呢幾位巴打

迷la黨萬歲

吾愛啦囝

我上次係酒店同佢hi 佢西我面

sorry

改啦 沙律子 ， 老虎子 ， 老母子

摩子

鍠狗

早餐食麥落雞 加 皇巴大戰

原來最城屌打熱狗

來季利分分鐘7 弟都做唔到

感動既係 ........古仔識傳番波

呢加就咁睇 中場防守唔係好掂 實比人中出

石頭又入波..利子燈力強勁

獌狗放走左爆炸狗

Laporte係畢爾包，佢係轉身慢
要小心係西甲黎的中堅，佢地唔習慣高波

點解唔買Jonathan Tah，又係德撚

今日又熱 又焗 咩天氣黎

Source

最好去船p

突然睇下熱剌班球員既人工 無一個過100K..
最貴係SISSOKO 95K
當懦夫都100K既時侯
熱剌用咩去留人?

有未來

用未來

成績
以Kane的級數係要去皇馬喇，佢都係等緊皇馬姐，無其他隊買到佢
反而艾歷臣 0 轉會消息係奇怪

本身咪傳去辣殺利囉
去熱狗之前

熱刺班人大部分係普捷點石成金出黎

屌你老母咁既天氣點做人呀

屌你老母咁既轉會點做利呀

皇馬想買包皮多d 包皮仲要得19碎 完美接替賓周馬
艾歷臣勁抵 好似12M買
竟然無一隊睇得上 當年好想利買 傳傳下無哂事

包皮比較係翼的角色，做帶波突破，似接C朗班
Kane係正中鋒。佢已經係年輕一代最強的中鋒，仲勁過Lukaku、摩拉達同比洛提，加上佢名氣，皇馬實買佢

包皮係阿里

軒古佔左2個，淨返個位本來係想比攻守兼備既keita，咁就好平衡，買唔到既話用老母/la子防守都爭d，但高普又唔鐘意淨係防守既球員
睇中keita就係因為防守有返咁上下，攻上去又夠體能回防，進攻有可以後上射波，又護到波做到中路突破，所以攻守層次都會提升

麥巴比

麥包皮

70M keita RB冇心放

不如試100M bid big name
唔知利記轉會點運作

Help !!!!!

小弟今日去台灣 但班機取消左 ， 可以點攪

我打去永安 ， 佢話佢地都味有消息，叫我地keep住打去長榮 ， 長榮又唔通

有冇大大知道要點攪

利post 個個身經百戰 ， 威明神武一定有人幫到我既

最迫切一定係cb....
lalala同wijnaldum唔係差到lovren咁

咪補番第日飛囉
有無買旅保

去機場等消息
冇安排就lur地嚎哭

取消左仲去機場
人地台灣打風喎

永安=ctrip
係咁先

新聞都唔睇

打完啦 ， 仆街 ， 人地果邊呢加風和日麗 ， 係台灣早一日話今日停課停工 ， 呢加長榮唔夠人手取消d機

can子自遊行？

留tg幫你問下人

長榮差唔多取消晒今日啲航班
上長榮個網打返名同reference no.睇下係咪已經有protection落第二班機

一係機場等運到睇下可唔可以改簽第二啲航空公司既航班

自己一個？

靠永安一定食屎
email打電話追長榮啦
惟有係咁

試下先

3個

3p

國泰，港龍，港航，華航全部都飛緊
係長榮取消晒

諗緊照去機場 ， 逼佢幫我地改

diu佢 ， 控制唔到班員工

兩星期 3p之旅

你唔怕where爛塊面狂屌老母既可能會改到

呢樣野....

佢哋本身而家有勞資糾紛
我遲下去都係book咗長榮

唔cannel 同delay冇事既

我屌！你！老！母！長！榮！

個網唔比人改時間， 維修網站

要帶埋沙基利去機場咬鳩佢

我想去睇下
佢維護到31號23點59

你要小心d , 一陣佢超賣 ，見你咁毒恰你唔比你上

各位利子 ， 以後唔好坐長榮

the g is good

琴日先book完嚟

台灣 呢排會係咁打風 ， 好易中招

我10號去

肯補水點會集體請假
又係老闆度縮數，而家put緊壓力比班空服員

未去過台灣咁濟

我9月去好彩唔係長榮

嚟緊都係第一次去

台灣係點真係唔知

去到就知 得夜市係正

冇咁靚既日本 ， 帶少少大陸味

你又去半個月

但你仲去兩星期

我唔是旅遊

講樣野你地知 台灣最低工資已經就黎追上香港
但物價香港高唔知幾多倍

😜

租金普遍平過香港

唔係普遍啦

射箭

我覺得 物價大約 香港買要廿蚊 ， 台灣就會14蚊咁上下

屌你老母

佢係香港冇笑過咁制
簽名果時都冇望過我地一眼

下 ， 聽聞啦子係狗衝去幫你簽名wo

唔洗做 又叫雞

Why

佢呢樣好勁
可能係去比賽
呢樣野反唔到牠

繼梅菲之後，利物浦名宿桑達士（Dean Saunders）都表示，利物浦絕對可以賣走古天奴，但係價錢起碼要有1億鎊。

負已皮
屌你老母呀樓主

打得一季都叫名宿

咁你都知
但佢都係冇望過我

佢見到女怕醜姐

沙高幾時比我識
得你知我邊個唔公平wo

賣你老母臭閪 全英超有邊個可以做到佢尋晚個助攻
我係古仔心都碎埋 原來阿豬阿狗都取代到
班名叔都on99 話咩isco 30m買到 又話1億就可以賣古 唔sick波又要扮代表9up

冇人識班契弟 講廢話就衝出黎認做名宿

isco死鍠狗狗也不屌

我唔知

迷摩黨中堅份子
1. Ben👀🔥
2. 賣Alberto.M波衫

完

都唔明當年唔撚賣走依啲垃圾名宿

不如約出黎睇波

屌奶星曼城施華做乜鏟左光頭

不如我地

HI

明明幾年前賣牙蘇已經證明左多多錢都買唔返一粒星 班名宿收下皮啦

沙高好型

有冇圖？

我改名

kovacic同keita踢法幾似

轉聽日國泰機

仆街 ， 又要食佢個 臭西批 + 陽光檸檬茶

佢唔洗錢飛

又幾型wo , 我都想咁剪

我好鍾意佢

自費去練習

屌你 子字黨

練射箭

想改名了

改做linda

又係做箭笆

明明佢完美carry長髮 光頭好柒

唔講咁多了

lm
琴日羅白神同米拿比典呀

潛左水幾日 呢張圖咩事

防守比想像中差 差過米拿
進攻不錯

高佬想咀事頭婆，但佢話夜D先，老公係度唔方便

長榮而家都係得個糕

下 ， 重以為有飯食tim

上年有飯+ 唔知咩糕

事頭婆對腳好幼

高普都係

長髮好撚型棍

Gay test

個樣幾老

睇下我幾老 linda算係幻幻了

而家利撚連轉會料都冇得j
得返9up

9up都可以每日1post

hey 0 Can子都冇左半個post 啦

之後潛兩星期水了

淫亂兩星期

溝曬d台妹

做足安全措施

9up就叻，條四眼仔點會食到女

轉會窗開左咁耐 睇完最開心既新聞應該係呢個

係味要溝完貼上黎先信牙

B計劃呢？B計劃去了哪裡

做人真之餘 有幾分保留好喎

續約二五橙
留用高美斯

要去到beta世界線先會簽到keita

我會記住邊個恰我， 將來我會十倍比番佢

a世界線 ben gibson
b世界線 huddlestone

如果你知我係邊個.......jpg

邊個平行時空 利先會贏英超

睇完場熱身賽，對開季有d期望

想當年熱身賽屠殺多蒙特

上年炒疤

上年 熱身賽都好撚勁
跟住開季係威係勢
之後就開始傷兵潮
我預計今年仲會早啲收皮
因為多左條線 人就加左一個

They do not have a like for like alternative for Keita.(Ben Smith)

3個wo

Fsg幾時去死

睇番一念無明
好好睇

老老實實 Can子唔比人hey 0都無乜作用

3個半，ings

其實有古埃及文明就知大枝野 唔洗再買人啦

傷一個都ok,傷兩個又要忍受力子

其實我地hey 0 佢都係幫緊佢擦存在感

我又覺得今次大家無咩責任，買唔到純屬不幸
vvd 單野就真係轉會團隊問題

佢自我滿足被hey 0

多撚謝wo

存在感 滿分

唔算不幸啦 一

自己問題

假設對比返上年，而家入既人都夠頂到上年古仔mane 既傷兵潮， 但今年有埋歐聯（歐霸）就唔同講法喇 dllm fsg

好想盃仔睇solanke而唔係origi
Origi本身好鐘意 但係啲狀態飄忽

始終我地唔係無限金錢

我自己覺得中場可以下年買都接受到
但中堅真係重中之重
因為你入幾多粒都好 咁既防守只會輸返突

黎緊果季踢到好波，繼續有歐聯入場券再追 keita 或者其他大粒野啦，兩年有歐聯個叫座力又唔同左
下季又無前四咁就碌柒啦，乜都唔駛傾
依家就睇高普比唔比到一個 plan b 出黎係幫得到隊波保四

所以我希望 一定要買到vvd
再買個平平地既b2b即食 （唔洗太勁）去頂一頂
出年就認真搶keita

前四真係難啲
熱鏝車獌阿 陣容都深過哂我地

其實真心難 但要做返班霸一定要頂硬上 唔係真係一世碌碌無為

gibson咪plan b

上次can開鳩po個陣先飛完
而家又去台灣
屌你老母有米can

100K

睇個樣似毒撚有錢富二代

如果我係富二代 我唔介意個樣毒毒地

我又窮樣又毒

唔使前4下年都可以打歐聯啦
We won it six

我係富二代 ， 一早屌打左你地班友

下季開始6隊？

鬆弟 上機未

今季要打歐聯有
軌
熱
鏝
利
獌

下季你估下

前面都唔算驚
後面真係驚傷到你
一傷一件，都大q獲

改聽朝 ， 但重味打比我comfirm

去旅遊？ 探親？ 叫雞？

去等比人溝

咁你唔洗去都得啦

星期天 ， 垃圾po冇人推

機票可以改日子 堅有錢

長榮 cannel左呀 ， 佢免費幫我轉做國泰

富二袋係唔同啲

keita 有plan b就唔會高追咁耐啦，上年件dahound就係咁樣話下年再追之後就去佐第隊

望就望fsg季中再chur chur佢
而我地仲有歐聯踢

下年 下年一億內買到我當佢贏

下年比第二隊買左

下場幾時

48m簽到典解要1億

8月2 2:30

雲加拎返第四 踢垃圾利落歐霸

入到歐聯16強+keep到前4

閪時間

嘩 ， no mood to 捱夜睇波

對拜仁 射波都睇睇了

可能廢中試古埃及文明呢

比人炒 ， 個心好痛 ， 唔睇了

你都過左台灣

拜今年唔覺太勁wo

古埃及文明

到時比拜仁2R完爆我地2S

我有方法睇啦

差法老

但太夜 ，會比人屌

捱夜睇另一種波

丁左38.4次了

屌返佢囉

禾生日 到時大家記得祝福禾

Happy Birthday to 梨

happy birthday to 痴 ching , I hope u no girlfriend forever , call g everyday

估唔到你人毒 心腸仲毒

好在仲未生日 唔洗比佢咒

果日會講多次

咁你唔好safe flxxt la

睇完個人down左好耐

真
等佢好似沙基利咁爆炸左佢一了百了好過

把口唔好咁毒wo

垃圾

如果香港場波今個星期踢

球員連球迷 應該一堆人中暑

改期啦

幾時先有"FSG賣盤對利物浦發展利大於弊"既辯論

沙林毒氣

今日同琴日焗到痴左線

好似冇空氣咁

唔巧學阿迷子啦

召喚春子

反方代表: 春子

我做 judge ok??

2017年：俾啲時間fsg啦 佢地轉會窗完之前會買人架啦
轉會窗完左（古仔走左）：好嘢有息派 我坐郵輪先啦

你識條撚咩

🤤🤔

屌你唔好單單打打啦

😂🤣

出面有條傻鳩唔俾人用whatsapp emoji

Lin?

唔該所有喺連登用WhatsApp emoji嘅入一入嚟

咁多老屎忽正皮😓😓

Markovic 10m
moreno 10m
Sakho 25m

收支平衡

邊個講過駛200m 笑話黎

出人工炸，人工唔撚洗錢？

無計
亨利唔食
linda都要食

佢老公唔夠比佢 太廢

都未賣
唔降價應該都賣唔出

一到假日冇日扮工利post就好靜好靜

呢D貨可能要等就完窗先賣得出
依家利蝕緊糧

keita vvd 又唔係c郎美斯
有心搞波嘅邊有可能一個alternative都冇🙄

Jamie Carragher insists Liverpool still need to splash the cash if they are going to maintain a challenge for glory this season.

Carragher: "To be honest, I think we were all hoping that we would have been a lot happier at the stage."

Carragher: "However, you’ve got to have patience. I’m sure the club are working 24/7 behind the scenes to bring players in, to strengthen."

Carragher: "Regarding Keita, I don’t think Klopp will go and buy another midfielder. I think he would be willing to wait until next season."

Carragher: "I reckon the Van Dijk saga will go right down to the wire. I don’t think Liverpool have ended all interest in him at all."

Carragher on Coutinho: “Hopefully we can get 12 more months. When he signed his five-year deal, I didn’t think that he would see it out."

Carragher: "There is no doubt that at one stage in his career Philippe will want to play for one of the Spanish giants."

Today's Berliner Morgenpost. Hertha boss Pal Dardai says: "The difference between the teams was just too big."

琴晚9下9下都3球，希望開咗季都可以

Liverpool linked with Dutch defender

A fresh link for you to get stuck into, with the Guardian reporting Liverpool are in the hunt for teenage defender Melayro Bogarde.

The Feyenoord prospect, 15, will be able to leave Rotterdam when he turns 16.

Manchester United, Manchester City and Chelsea have also been credited with an interest, with United said to be leading the chase.

And if you’re wondering... yes, he’s related to former Chelsea man Winston Bogarde.

He’s his nephew.

And this is good old Winston now.

...

fsg:買個同鄉差不多姐

幼齒

無哂VVD消息？

左閘超新星
羅白神萬歲

訓左冇睇
點勁法

買到佢今季至少有聯賽或者歐聯
再有埋k8就both

有potential

勁過屌摩

Ching係咪可以休息下

打少陣J啦

一樣比人撚到跌低 但出波好過屌摩

1001

中場 左閘 一齊踢

別人笑我太瘋癲

有無手足想今晚叫叫春

要諗食乜 夜d又要做野 又要諗轉唔轉工
點解咁煩架

3PL既office

下個po 唔買人死老母

蘿蔔神球迷會
反摩=自動成為會員

痴ching 開post：happy birthday to me

讓我

5

Pish

快推啦

壹零零壹

好

，我